帶 AirPods Pro 睇 AV 打飛機，打到老母返到黎都唔知

入廁所前屋企無人，打完出去先見到老母返左黎
問我係廁所咁耐搞乜

Noise Cancellation

消音勁到癡線

多謝提醒

有transparency